一個好女朋友應該做既野

大家俾啲頭緒

今
口

上少D連登，多D陪男朋友

口爆

其實都係琴日先開 ac，仲係唔係幾知點用

送頂帽比男朋友

唔好煩住佢

分手啦

唉…講乜都係廢話

閪常開

教你拍拖？

自動自覺係我返工前同我morning q

介紹靚女既朋友比佢屌

日日都有, 做人肉鬧鐘, 夜晚等佢一齊訓

點知你男朋友想要咩

唔好發啲濕尻脾氣
係你呀八婆
利申:發洩下

含吹奶啜

我做咗好多好 common 男朋友都想女朋友做既野，但好似俾佢當飯食咁，好照顧佢，又幫佢抹汗，洗碗煮飯，執衫，嗲佢，陪佢出街，山長水遠去佢屋企，買野食，俾驚喜，佢都係對我唔滿足

搵時間做番自己 唔使事事遷就
等佢欣賞下最真實既你

感謝你

都係做番你自己，要不停增值自己，唔好花嘥所有時間喺佢身上，咁先可以令佢一直覺得你有吸引力同欣賞你，令佢知道咁好咁叻既女仔對佢好唔係必然，要珍惜。

係咪個樣唔靚

真心講句 唔好當佢仔咁湊
搵過個錫自己嘅好過

如果你唔係樣衰幾靚女 佢都咁對你
即係佢唔係真心愛你
真正中意一個人唔會有咁多批評
只會感恩對方為自己嘅付出

關樣乜事
真心愛 就算唔靚都會愛錫啦

佢覺得係因為性格唔夾，冇乜 common 話題，興趣又唔相同，但我都有去 approach 佢中意既野，而自己都會中意埋一份，其實關唔關我唔係處事… 但我都唔係想咁快冇，係同第一個拍嗰陣呃蝦條冇咗…之後都拍過拖但識錯人，自問最愛既係現任

其實睇得出佢幾錫我但會不停講返我既過去…我都有講過過咗去我乜都做唔到，但我可以改宜家既野，可能我性格差，跟住做咩都會俾佢覺得係0…

你本身性格差都幾大件事

你以前對佢好好？

關心你日常生活

唔會無理取鬧已經好好

唔係，係會提我 ex 啲野，我宜家都對佢好好，不過嚟 m 會發下脾氣，間唔中呷下醋，對自己有自信冇安全感同埋講野直腸直肚咁

你地拍左幾耐拖呀?
有時2個人相處無話好唔好架WOR..
有D人可能想要多D私人空間, 又有D男朋友想女朋友成日係佢身邊

呢個似乎係2人相處既問題黎播..

BTW 睇得出你好重視呢個男朋友~

係好勝，想俾佢覺得我好好，成日會唔應輸鬧嘴，不過轉下頭都會內疚認錯…但就已經衰咗，就會話我得把口話改又冇改，不過我冇同男仔單獨出街/msg 因為都唔想佢擔心

有問過佢幾中意我成日係佢身邊，我都好中意成日係佢身邊，都會嗲下佢 拍咗唔耐，3個月度

搵共同興趣 岩岩拍拖果陣喺電影 兒加喺世界盃
原本兩個都唔睇波 但有次喺商場睇世界盃發覺氣氛真喺好撚正 好似兩個人共同成就咗一樣野 (sor好似誇張得濟 )

我覺得比較想互相照顧成長，所以都會好錫佢好照顧佢，從來唔會特登已讀不回釣佢引咁，佢唔係唔錫我既，都睇到佢好關心我好緊張我，係成日會講分手，好驚真係會分

3個月者. 都唔係好耐
信任既野慢慢建立啦~ 溝通先係最緊要, 等你地2個知大家諗咩呀嘛
到時要諗做D咩

電影同睇波都有呀，不過佢覺得唔係叫有話題，興趣唔相同，電影唔會傾計，但我都慢慢中意佢既興趣都好中意同佢一齊，但佢又覺得同我好似冇話題傾唔到計咁…一齊又幾開心，我自己覺得好幸福好滿足，但佢覺得開心時間太短暫成日都唔知做乜好，而我係覺得開心既時間好滿足從來都冇咁開心過

唔好成日提分手

次次想溝通佢都會避話題費事講…一講就話解決方法就係分開，根本唔適合，只會辛苦，但邊會捨得放手呀 就係想諗個唔分開都可以改善關係增進感情既方法

我從來冇提…但佢係咁提，叫佢唔好佢都會提，一唔開心就話不如算

對方工作時 比多啲空間
如果愛錫你 佢忙完會即刻搵返你

真係㗎 之前男友工作忙 成日都唔得閒睇電話 放咗工又無乜精神
我就無乜點搵佢 只係臨訓前搵下 傾十零分鐘 仲叫佢唔好傾咁耐早d抖
之後佢主動話忙完會陪多d我
到佢一忙完就即刻約咗連續見兩日 仲要full day

如果係愛大家 係用心體諒

只要真係做到 忙既時間 佢唔開心既時候 等佢安定安靜
佢會好安心 知道原來佢係值得等待既
咁你自然會成為佢值得愛既人員

就係做太多

太多咩，我仲驚唔夠多唔夠好，所以做到就做

佢冇野做，放假平時都係係屋企打下機，所以差唔多日日見

咁佢唔開心嗰陣唔好理佢？我只係想盡量俾佢知我會係佢身邊陪住佢想佢安心

你兩個都喺學生？

通常我會 靜靜地等佢好返少少先tum佢
多數唔開心都會想自己靜一靜

除非你男朋友依賴性好強好嗲

如果唔係 成熟有返啲閱歷既都會想自己沉靜下
當然作為另一半 我都會比佢知道我存在 我係你身邊既

其實講到尾都好睇雙方默契

一定係含

仲係學生

下次試下先，不過又時唔理佢又驚佢會諗埋一邊結果一走了之

我覺得關你個樣事。

我個樣唔係差，五管端正，唔化妝都見得人嗰種，平時好少化妝，皮膚又唔係差，冇暗瘡

唔需要咩都比哂佢

吞精

你肯吞我食足一個星期齋同每日飲多D水等D精冇咁濃味又有咩所謂wor
唔吞晒吞一半都好 有剩俾番我

佢未夠愛你咋

絲打我明
有時拍拖真係拍到好氣餒
我都係3個月左右
問題已經不停發生

大家加油

陪佢打機囉

有呀，不過佢打機好勁，新 game 都好快上手，會係咁鬧我打得差，冇用腦…然後會話唔好睇少打機，打機睇得出你份人係點 我都想打得好啲，自己打嗰陣冇乜野，但一齊打就會好大壓力，判斷力又差，反應又差，應對得又差 其實都係想大家一齊玩，但我都明打機對男人嚟講同打扙一樣，都仲努力緊去學

大概有咩問題
分享下

覺得佢好似幾介意你過去
唔係好信你最愛最刻骨銘心既佢

佢的確介意，我最愛係佢，上一次拍拖拍咗算耐，但嗰種愛都唔及宜家嗰個，係未試過咁幸褔咁滿足，如果冇咗我真係唔會再相信愛情…
之前俾人呃蝦條仲細，咁就衰咗，好後悔因為咁，到我搵到真正愛我，我都好愛佢既人而佢介意我過去我又冇能為力…
上一任都有介意過我過去但最後就冇事，不過對我態度勁差，現任除咗有時唔開心提起，其他時候都好好，好幸福，但一提就講到會分手咁

講真, 你做咩都唔會夠, 佢係介意既, 你點好都填補唔到

體質廢又論盡既唔好問都唔問下有無同行就自己去埋啲危險地方。
唔好同仔夜晚單獨飲野
落club
對於男朋友幫手做既野要多用心感受下，口講聲多謝已經足夠
間唔中share下情侶生活比朋友，例如po下story

我覺得女仔肯陪男既打機已經好好，從來唔會真係鬧女朋友，最多都係提醒性咁同佢講，下次要交技啊。

識煮野食，仲要煮個陣淨穿圍裙唔著衫褲

以上有一半以上嘅事係男友做 ga wor... 你 over 左啦！佢唔會識珍惜架！你要有自己興趣，要有嘢令到佢覺得你自信同叻女，佢先會在乎你

依啲都有，本身都好少飲酒，每次去都係男朋友叫埋我一齊去，冇落過 club，冇同男仔單獨出街，同朋友出街會講同影相，信息睇到都會秒回